有無人話我知唔派飲管慳左幾多兆億噸膠??????????????????????????

好心要屌就用數據去屌

小學雞到呢
有數據???????
全球有幾多成膠用黎做飲管你知唔知呀

頭先去麥記先諗
個杯蓋d膠可能仲多過支飲管